下星期可唔可以walk in去運輸署搞轉名？

急

我都想知，今日打左去運吉署話唔俾walk in

15號開